讓條路畀警察 佢哋出嚟就搵個靚女上去送花送湯

咁就一個world class鏡頭。再遲啲警察一定出苦肉計！

樓主一定未經歷過雨傘

邊個識得搵條女嚟獻花咁有計？